AA?!趁家人外出 元朗男匿廁所燒炭亡

元朗丹桂村玉桂園，傍晚6時許，一名男子趁家人外出時，在單位的廁所內燒炭自殺，及後家人回來揭發報警。警方及消防接報趕到，經救護員檢驗證實男事主已氣絕身亡。警方經初步調查，相信案件無可疑。

有無得平價接貨？